普京：無意在新任期修憲 不打算2030年再參選

俄羅斯總統普京表示，現時未有計劃在新的總統任期內，進行任何憲法改革。

他表示，正在考慮政府總理等政府的事宜，一切改變將在就職典禮後宣布。他強調，俄羅斯的政治力量應遵循國家利益，而非集團利益或家族利益，因此必須團結所有人的力量。至於他是否會參加2030年的總統選舉，普京表示，有關猜測可笑，他不打算這樣做。

明落習總面姐！！

玩咁大

大巴大巴車落去維尼條冚家剷到

比契哥串

比契哥串！

契弟無得出聲！